當你感到軟弱時

你可以搵我..
我會好好好樂意聽你傾訴..

多謝你